\subsection{Używanie funkcji rlocus}

Przetestowałem funkcję rlocus dla systemu

	\LARGE
	\begin{equation}
	G(s) = \frac{K}{s^{2} + 3s + 2}
	\end{equation}
	\normalsize
	Okazało się, że system jest stabilny dla każdego K.

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad3wykresy/rlocus1.PNG}
    \caption{Root Locus}
    \label{lamana}
	\end{figure}
\newpage	
\subsection{rlocus i rfind do określenia stabilności}

Wyznaczenie punktu stabilności dla wybranego systemu IV rzędu za pomocą funkcji rlocus i rfind.

	\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{zad3wykresy/rlocus2.png}
    \label{lamana}
	\end{figure}